有冇巴絲用緊中國聯通個多地共用數據Plan？

合約啱啱好到期
想轉嗰啲幾個地方都用到數據嘅Plan方便旅行
有冇人用過？想知喺其他國家上網速度如何

咁中國移動平d

佢可以中港澳台用

但中聯通有埋日本 呢下吸引

你中國聯通去到日本咪又上唔到facebook又要vpn
你成日去日本？
要中國聯通買張櫻花咭 去日本用 慳埋d錢夠你買